我係未做左水魚？

事源係咁嘅，岩岩收工食完宵夜之後，係旺角上海商業銀行出面個紅綠燈位有個絲打話岩岩係旺角警署出面比防暴追到銀包，銀行卡咩都跌曬，得翻部手機，佢仲要話冇帶口罩驚俾人點相，之後同我講手機冇電問我邊到有得叉電，我話我吾知，之後好心借左個電話比佢打，佢同個fd傾左三分中到，看都係佢隔離嘅，但佢個fd個電話係7字頭，依家諗翻覺得有d怪，之後我仲俾左五百佢搭的士翻去，但佢最後係問我係未黑衣人，又話咩俾人打左一棍同食左汽油彈咁，到底我係未俾人呃左？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7字頭電話無記錯係CALL機電話

但岩岩上網check話7字頭電話係自由鳥俾一個月錢就有個num

試下吾好嚇我

巧，收到，都係想幫個手足

我冇左錢事少阿，係怕有咩後患咋，到時幫人變害自己

你都打去同佢個fd傾下計

應該係， 你記得幾多個朋友電話號碼？ 七字頭仲要咁新， 親戚電話號碼我都唔記得……

話就話黑警，唔係貪污嗰種，唔會要咗你個銀包之後畀你走

個電話確實係7071開頭阿